呢個阿伯好似就死咁,估唔到咁跳得

[ur l]

30歲扮80歲